恆指就好似山竹咁 個個覺得佢無料 就爆比你睇

爆上？